［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 209 身體健康最緊要

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

個個都唔出手

@alli
你嚟
討論下安迪圖昆保

留名

我覺得我譯得好好
an te to kounm po
安迪圖昆保or安迪圖甘寶都得

漫b！！

原名完全同我譯音一樣

首宗

雞煲

Yooo

咩料啊？

Me咩都食

要一齊食了

我要食三文魚

我都要

john

雲雲

大食會！！

一齊食蟲~

尋晚有冇拖手仔

有蟲都要食

呢個真

尋晚發夢收到情書

咁惡的

正！！

一早講刺身好嗎

咁好食忍唔住啦

一齊出黎食元氣~
一貫我地藍絲po嘅風格~

搞到好想食點算

Ikea到會服務有煙三文魚

有蛋白質

爭鮮

笑笑！

炒蛋都好正有時煎蛋個蛋黃未必係大家想要嘅成熟度

真 掛住放題

食完戲冇骨氣

大食會！！！！！！！！！！！

支持

煙三文魚麻麻

變大隻必備

跟住去東海堂食cake

雲伯！

你唔好話去美心mx食個飯

我要爆汁 如果唔識爆汁會好失望！

約！

做咩恰佢

煙唔好食的
要生三文魚

甜品放題

@笑笑

雞胸肉

白烚雞胸肉+蛋白+西蘭花

咁細心 驚我老花睇唔到

太陽蛋蛋蛋

咁就冇咗個口罩了

照殺

好肥

約

要食！

我地藍絲來的

唔畀的

臨走飲杯starbucks

畀靚女打

唔係靚女

冇得唔認了

點解

已經個個都話你靚女了

lol

大家都話係了

好

堅係無辜 嗌佢。

係！

幾時！

咁係因為戴咗口罩啫

塵話我恰你

我要大食會！

正

我戴左都好樣衰的

Yesss

咁要打你了

我除口罩好樣衰的

Yo

唔信了

Ummmmm
你哋約下先

講左咁耐都冇人join

我唔信，正路係帶咗口罩先樣衰

想畀靚女料打了

唔會喎 呢排條街多咗好多靚仔靚女

Cls冇人信我

帶咗口罩又點睇到係咪靚

戴完口罩變靚仔靚女

我邊有恰你

Damn

冇 但我恰你

對 你露面了冇人信了

@塵 見到未

又靚又a0 想識了

你都冇見過我

有線人

因為罷工

真 冇左雙下巴

Cls

Bb早晨

即刻順眼咗好多

真係靚女來的

鹹蛋肉餅飯

其實個讀音本身好難譯就真

餓了

掛住事事了

我都想係靚女

俾自己靚親 想溝漫漫了

我都想溝了

排下先

對一個人有好感，應該做自己相處
定係唔好表露晒自己係點嘅人
保留一啲神秘感

送口罩

而家排都去邊

街口

自己都唔係好夠喎

仲有幾多個到我

有用過送花

用口罩牛人

數唔到

有冇人牛我

我用漢堡包糖牛人的

即刻受牛了

留左俾人了

冇人牛我了

靜靜雞俾

漢堡包糖

埋B靚仔來的

食咩

大把quota

唔知呢想去貓cafe

笑死

夠飽？

+1 立志做個肥仔

雖然而家三十幾蚊烏冬感覺好抵

我都係

食2個

有甜嘅腸仔包我都諗咗一陣

銅鑼灣有間黃色貓cafe不過啲貓好高竇 唔理你

個樣好似係牛角加腸仔
未訓醒，唔知咩嚟

下次一齊去！ 喺佢面前食哂d貓糧！！！

今日仲有11個鐘時間溫書
應該可以做哂剩下嘅數學mc pp

點解我一嚟，d人就唔見哂

就嚟變洗版啦

燥燥

交畀你食曬啲貓糧 我食蛋糕算

漫漫

乜原來有蛋糕㗎…

加油啦不過練pp唔係要限時㗎咩

即係佢哋去溫書或者呢個鐘數去咗食飯

即場沖杯貓屎咖啡
唔錯

上次嗰間有棉花朱古力蛋糕

當然啦…我有㗎……

唔通去到畀客人食貓糧？

上次邊間

係我主動食，因為d貓太可惡

早吖

事事~

佢做咗啲乜

佢奉旨要你請佢食飯？
恭喜你調教咗一個極品港女

點解要ig pw嚟做乜

早走早著啦

....

早晨
心情如何

點解唔問我…

早ar

啱啱翻黎就見到佢
你又點啊燥燥

早你個晨

join！！！！！！！.！！！！！！！！

做咩掛住我

要攬了

點end好

Dear Transport Department

Fuck you again and again

Yours sincerely

Namjoo

咪話你同佢本身有好多爭拗 容忍唔到咪分開

早

大食會不過我淨係搵到2017年

我是多啦A夢

好悶

開大餐！！！！！！！！！！！！！！！

變啲嘢比我okay？

溫書

我是靜香

一下好啦

叫佢收皮啦
同佢講
老娘依家就係要同你分手洗等考完dse

做咩笑我

變個男朋友比你

好早

呢隻Only

一日沖十次涼

你想要嘅嘢已經喺度

好痛

係就快 唔好等下個禮拜
不過係冇可能的

訓醒就是早晨

真係好好笑

唔夠的

Real

你已經遇到最愛你的人了

咩痛

盡情恥笑我吧

我

一出世就遇到啦

喉嚨乾了

三十九歲黃埔花園新型冠狀病毒患者死亡 (2/4/10:38)

走先

想繼續訓

一齊中招了

我痴線了

要倒1:99入排水口

要絕交了

Gooo

你已經遇到你的男朋友

死唔死好呢

Wtf

馬桶吧?

想唔想知道係邊個

你個口

死咪死 冇野輸

你同埋仔絕交了

想

牙都唔洗刷 方便

仲殺埋菌

好彩有還錢比你先 如果唔係我會記成世

但我唔知喎

睇黎唔可以同你再有接觸

我都唔知

啱啱翻瞓翻 又鬼壓床仲以為已經停咗唔會再咁

燒對紙啞鈴畀我

比人搞到痴線

你地同我一齊搶料

當水飲

佢個個都唔要 繼續a0了

喺度搵一個
我收半價幫你做媒

雲仔真曳

做咩踢爆

用自身重量啦

點解要黎搞我

原來係你唔怪得咁重

真

冇啊冇啊

又做媒

氹我訓

邊個

唔識

仲有邊個

咩又啊

冇你咁叻的

得閒無聊搞9你

係又啊

雲好輕的

冇追post

明明我尋日過得好開心

冇辦法

幾時又啊

冇人要了

黃到出汁同孝順都唔代表唔係仆街

係又點

以後都可以的

又咪又囉
之前先聽過

慢慢來嘛

不嬲都冇

冇喎
唔記得了

哭吧哭吧

破壞我美好嘅一日

落到地府大把時間

有你又唔要

你睇中邊個了

慢慢勞改你

明天會更好

人揀我

冇

已讀

weak

不會了

你揀人 明了

我明天會更差

睇唔啱就未來十年都冇了

車我兩巴 打暈我

快啲去睇醫生

同我玩係咪好開心

你男朋友已經喺度？

盡情愚弄我吧

係

早晨

去咗邊

我係on9仔

你睇咗我祼照

啱啱醒

繼續覆心事

j到昏迷

淨係得你先可以睇

Nei strong

你有什麼奇怪的癖好

會的

可惜不是

係人唔揀我

你開心啲

不會的

眼就快盲

我揀你了

真·狗公病
有理冇理j左先

還好攬返

驚了

互不相干
不再入侵大家的世界最好

好j

好想穿耳

我都想

心事大叔

Go

你把烏鴉嘴

做唔到咁樣 係真係難搞d的

你話遲過我有
咁我10年都唔得你又邊有呢

快啲揀返個

唉 心好累

要耐d囉.....

我成日訓係到熄燈望電話

我都想但mk

一齊去

耐d先冇感覺

屌你

休息吓吧

邊度mk禾5個

唔可以咁樣的

你超mk 曳曳...

Okay

無得休息

我都五個

算 放棄

幾時串個臍環

我一次過食唔到兩枝煙的
呢啲叫貪靚

超mk

咪係想穿耳骨了

好多野做

喊下就無事了

禾唔食煙的

貪完咪咁靚

個個都係mk得我一個乖乖女

不
如果唔係個鼻柒的話有啲想穿鼻

呢啲叫曳唔過凱婷

有腹肌嘅話

耳窩

我曳過凱婷 一次過食三枝

你穿鼻環好棘手的

比啲時間自己休息吓先啦

嗯你最好了
我唔靚咪誤導人

唔好食煙啦

喊得出就係

會夾爆咗個環

你冇穿？

歪

唉

今晚仲要去黃埔踢波

為左唔洗臨訓前起身去閂燈

我唔食㗎
我玩嘢咋

又選妃

小小腹肌

其實穿鼻會唔會有鼻屎Cick住個窿

我乖乖的

扮

叫春了

全部都係耳窿怪獸

所以唔會穿

我廿枝

唔知喎

我冇我咁怕發炎

不了

我怕發炎

想同你食了...❤️

唔俾呀

Metoo
有睡意就把握嗰一刻即刻合埋眼要起床再上床就即刻冇咗

會釘上癮

叫春

有錢實整搖控閂燈

一次過點

對喔乖乖的
我冇扮 真係

買個細檯燈咪得
我都係咁

好難呻鼻涕

臭 不了

唔好啦

呻鼻涕會喺個窿別出嚟

增加早訓既機率

唔明

叫春都冇人理了

2/10

你會早瞓就係笑笑唔再好笑嗰陣

我哋一齊食廿枝

想買夾床頭果種

本Po最乖

調轉理解

8/10

Ikea

yes this good
唔洗起身熄燈

啲鼻涕會喺個窿度出嚟

咁夾埋一次過咪食四十枝

慳返啲錢食甜嘢

鼻別

其實琴晚好眼訓的

你哋兩個配合得天衣無縫簡直係滿分

我window shopping 之鬼

冇人理我

我有咩用

帶你0蚊行IKEA

全港最乖
唔洗調轉理解 我柒過豬西

好貴

明明最靚女係你

但有時喊唔出

梗係

太假了 曳

點都要逼自己喊

嘩唔好誤導人啦好麼

係.... 請你食

情人節想送花畀女朋友 有冇人想做我女朋友

佢請

佢無誤導

我都識行啦

好慘的

琴日有人讚我個樣好乖的

9c呀？

春

因為佢地太曳了

我本來有諗過買屌米嗰盞智能燈，可以用電話remote ，但呢家屌米不了

你自己整都得

我機背仲好大陣士多啤梨味

我好樣衰

我諗緊搵唔搵社工好

都係禾地都乖

我真係冇

心痛

搵啦

冇人理我 係咪大家都唔鍾意我了

豬豬

雖然我識少少arduino，但唔夠膽自己整

搵

你當我死㗎

假

禾要剷青做Mk fuck boy了

好攰放過我啦

都話你叻架啦

去邊到搵先好

哼 你噴得咁少

鳩鳩

穿

講事實

樓上話tg你

認咗去就唔洗煩

我人生咁耐剩係剷過一次

why

做咩

正如我認左自己7一樣

熱死了

當事人願意，你理得佢
一世做兵，守護娘娘

生理需要

一齊屌佢

我唔好屌的

扑野

jeng

左定右

冇樣睇的

你最少㗎喎唔記得咗啦？

我唔係講樣...

我唔啱太短

我噴得好多的

把嘴巧甜

你最甜

我唔靚認條毛

有撚用

@料料

試多次

冇人用

佢驚到走左了

打打

gogogo

做你最擅長嘅野：hea鳩佢

你咳喎

你咁好的

次次都鏟的

我大部分時間都係呢個長度的

左右逢源

未慣姐一開始

我都是...唔好講咁多3mm

做人難

咁幫我斟杯水啦

你咪日日用緊囉

佢有無我tg

你易

巧 過黎斟了

唔用了

呵返

wjy

你好多仔cow...

樓下留言正仆街

點知

我唔識㗎

你唔是仆街

屌你日日用黎屙尿

出名的

唔打了

想試就試啦
點都係南神

你有撚咩

...

係啦

...............我唔是

冇都痾到

我地都乖唔識呢啲的

拎條假的

你曳啲

我用你來屙尿的

屙左
屙右

即係屌唔到

今晚踢波紥唔紥好呢

第一名

點用

震驚十四億人

你琴日好慘

紥左爽d

霸定位的

工人

你最乖嘛

禾是7頭...

紥

你好曳好鐘意

gogobebe

你冇得搭唔得嘛

你地拍拖👫

禾都是

恰禾的 好衰

禾乖的！

同你拍拖

要變曳了

好玩

珍

How come

下次要玩你了

我驚的

曳了 講大話

帶你變曳

走唔到了

我同緊雲B拍

禾巧柒㗎 你琴日有冇睇清楚吖

你咁乖唔得的

有

食檸檬了

可能曳果陣你唔知姐

咁你認錯人了

矛認錯人 禾認人好叻

我覆錯咗想覆豬豬的

係米有人要搵我

見唔見到我啊

禾唔靚㗎喎

呢樣野幾時到你定

見到

願可做妳 腳下那堆爛泥

@燥

叫我？
不了

想識

人地真係以為我好靚點算

一腳踢爆你

能親近妳 縱被妳踩在腳下也矜貴

你真係好靚

咁咪啱

靚女

仆街陣士多啤梨味真係好勁

alli你

佢話屌你日日用黎屙尿吖嘛

想食士多啤梨嗎❤️

lmaooo

黃埔有個阿婆坐喺輪椅到流晒血

食我❤️

我而家乖左

摸頭

又眼瞓了

豬黎？

對豬西嚟

又眼訓了

訓緊了

定期刷一下存在感

以前有幾曳的？

要養你了

摺柒一個月

唔鐘意俾人養的

Copy me

我眼訓先的

有冇睇reddit
火箭準備超大動作

你兩個咁都要爭

Capela 再見

咁你養返我

kill me plz

RoCo入H town
MDA可以日日打小球

我好窮

我雷霆二少要奪冠了

唔理你 訓先

唔怕的 養我好易

肥死

Yeah

你要搭business dik

射三分射到出血了
尤其covington日日鳩射

唔洗的 你養搭咩都得

瘦過你就可以了

想打你

禾真係好窮

啲頭髮攣到cls

禾都係

我仲攣

你肯定？

On9仔

是

可能今晚踢完波我就中武肺了

去邊頭踢？

唔去啦

黃埔

咁係呀嘛

祝你好運

離死期不遠了

天生？

嘈嘈閉

靜靜雞

我都想
聽到把聲就覺得煩

遲瞓 逃避

你是最平凡卻最溫暖的天使

推遲

逃避so bad

又賣晒啦屈仁寺d口罩

我唔平凡的

不定時開賣

真係屌佢老母，咁岩上fb先知
一入去已經排到89075

既平凡又不平凡

睇到fb出post果刻已經遲了

夜長不免夢多，只好留待白晝才躺會。

好嬲
打個飛機先

願願

登記會員都要排隊

咁一日要打十次

前日想登記
試左十次 唔同時段試
都係runtime exception

我本身係會員
但都未入到就買晒

打緊雲B果條

之前有報導話學界有共識唔想遲

咩原因啊？

聽返啲人講沙士嗰排都冇推遲

好似話Jupas 大學interview 喎
雖然我都唔get點解

一次三秒

而家唔逃了

不過真係好好食

你地多唔多人真係唔夠罩

義教，大家討論

我仲有百幾個

me決定冬眠一個月

rich

好wor…

@願
我17年mc攞硬2
但16年有4
你講咩17年好簡單

Math?

yes

13易的

15都係啦

18難的

Dse拉唔拉curve的？

拉

拉curve其實冇乜用
睇返每年就知份卷吹到幾難都有痴線佬打爆份卷

我個fd上年差啲100%

落唔落去練陣波好

又可以復合了

同學差一分滿分
卷面嗰種

冇做運動兩星期了

屌
已經唔知詛咒定祝福

見慣不怪了

佢㩒錯Cal 我笑撚到佢仆街

菊花....

冇得笑佢
又唔係我滿分

恥笑身邊朋友是應該的

每次一嚟
d人就走哂
我係咪識分紅海…

我肥來了

你天選之人

事妃

蟹b

🦀

我都有菊花

Easy A sniper

教好水比你沖涼了

我仲係床唔想郁

無罩用了

唔好出街了

攰了

你果個比我拎左

又

kuku醬~~

因為佢開post

好耐冇見

mood到咪出現

唔關係的
我都試過開完之後冇影